{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6894323'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-08-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "고기처럼 쫄깃한 밥도둑 반찬 새송이버섯 간장버터구이레시피"
    },
    "text": "適当なおかずがないとき、椎茸、しょう油バター焼きを一度作ってみてください。このおかずはダンチャンダン(じいんと)熱くなる味付けに魚のように、もっちりした食感が調和してご飯一椀をトゥクタクハに作るバプドドゥクおかずです。調理時間は10分以内で早く作ることができます。必要な材料はエリンギ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、大破、バター、醤油、オリゴ糖、おろしにんにく、ごま油、水です。先に椎茸を根幹を除去し、一定の厚さにカットします。大破とチョンヤン唐辛子は、ちょこちょこと切った後、醤油、オリゴ糖、水、おろしにんにく、ごま油を混ぜて味付けを作って、チョンヤン唐辛子や深ネギを混ぜてくれます。ファンにバターをとろかした後、山盛りの松茸を前後に焼いてくれます。キノコが歯応えがありに焼けたら作っておいた味付けをキノコがジャジャクヒ浸かるように腫れてくれます。弱火で乗らないように煮詰めてくださればいいです。このように魚のようにした椎茸、しょう油バター焼きが完成されます。一つを食べてみると、告訴したバターの香りにチャプチョロムハた醤油の味付けが調和して本当においしいですね。ご飯一椀をさっさとするようにして与えることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおかずの名前は何ですか？",
            "answer": "このおかずの名前は「椎茸、しょう油バター焼き」です。"
        },
        {
            "question": "このおかずの特徴は何ですか？",
            "answer": "このおかずはダンチャンダン熱くなる味付けに魚のような食感が調和しています。"
        },
        {
            "question": "このおかずを作るのに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "このおかずを作るのに必要な材料はエリンギ、青陽唐辛子、大破、バター、醤油、オリゴ糖、おろしにんにく、ごま油、水です。"
        },
        {
            "question": "このおかずの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "このおかずの調理時間は10分以内で、早く作ることができます。"
        },
        {
            "question": "椎茸の準備方法は何ですか？",
            "answer": "椎茸の根幹を除去し、一定の厚さにカットします。"
        },
        {
            "question": "味付けの作り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "大破とチョンヤン唐辛子を切り、醤油、オリゴ糖、水、おろしにんにく、ごま油と混ぜて味付けを作ります。"
        },
        {
            "question": "バターを溶かす前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "バターをとろかす前に、ファンにバターを溶かします。"
        },
        {
            "question": "椎茸と味付けを焼く順番はどうすればいいですか？",
            "answer": "バターをとろかしたファンで椎茸を焼き、その後、作っておいた味付けを加えて煮詰めます。"
        },
        {
            "question": "このおかずの味はどんな感じですか？",
            "answer": "このおかずはバターの香りと醤油の味付けが調和しており、とてもおいしいです。"
        },
        {
            "question": "このおかずは何と一緒に食べるとおすすめですか？",
            "answer": "このおかずはご飯一椀と一緒に食べるとおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 394
    }
}